> **Этот проект закрыт. Обновления будут выходить только для MetaTrader 5 в новом проекте: [Chart-MT5](https://gitlab.com/fxcoder-mql/chart-mt5).**

# Индикатор Chart

Индикатор показывает график в виде свечек в дополнительном окне. Есть автоматическое определение ширины тела свечи и фона, МТФ, возможность ограничить вывод несколькими барами.

![](media/i-chart.png)

Для того, чтобы отобразить несколько графиков в одном окне, используйте соответствующие параметры [MaxBars](#maximum-bars) и [Shift](#shift) для ограничения количества отображаемых баров и смещения.

## Параметры

### Symbol

Символ графика. Пустое значение - символ текущего графика.

### Reverse

Реверс по формуле `1/x`.

### Timeframe

Таймфрейм.

### Bull Color

Цвет бычьей свечи. `None` - использовать цвет основного графика.

### Bear Color

Цвет медвежьей свечи. `None` - использовать цвет основного графика.

### Value Applied Price

Тип цены значения (для наложения индикаторов).

### Maximum Bars

Максимальное количество отображаемых баров, `0` - без ограничений.

### Shift

Смещение по горизонтали. Положительные значения - вправо, отрицательные - влево.

### Logarithmic scale

Отображать в логарифмическом масштабе. Может использоваться для [быстрой оценки процентного изменения](https://fxcoder.blogspot.com/2012/04/ocenka-procentnogo-izmeneniya-na-osnove-logarifmicheskogo-masshtaba.html).

## См. также

В блоге: <https://www.fxcoder.ru/search/label/%7BChart%7D>

Установка: <https://www.fxcoder.ru/p/install-script.html>

:flag_gb:

Install: <https://www.fxcoder.ru/p/install-script-en.html> 
